おもちゃの汽車
竹内浩三

ゴットン　ゴットン
汽車が行く
ケムリをはいて
汽車が行く
アレアレアレアレ
脱線だ
お人形さんの
首が飛び
キューピイさんの
手が飛んだ
死傷者優に三十個
オモチャの国の
大椿事



底本：「竹内浩三全作品集　日本が見えない　全1巻」藤原書店
　　　2001（平成13）年11月30日初版第1刷発行
　　　2002（平成14）年8月30日初版第5刷発行
入力：坂本真一
校正：雪森
2014年7月19日作成
青空文庫作成ファイル：
このファイルは、インターネットの図書館、青空文庫（http://www.aozora.gr.jp/）で作られました。入力、校正、制作にあたったのは、ボランティアの皆さんです。
